Cy gist frere Bertholemier de Larchant jadis grant prieur de l'eglise de ceans et prieur de Lery en son temps fut cuisenier et prieur de Baulmes et prieur de Saint Martin de Langres lequel trespassa le VIII[8] jour d'octobre l'an M CCCC L[1450]. Quisquis ades qui morte cades sta respice plora sum quod eris modicum cineris pro me precor ora.